狗鐵放蛇check八達通

見到唔少人俾人罰500 用唔岩八達通嘅自己睇住

狗鐵除左加價仲識周人罰錢

咁快有狗鐵職員入黎負評

咁都可以屌港鐵？

我純粹覺得狗鐵要偽裝捉人好撚好笑

咩站？

深水埗

捉人捉到咁撚陰濕 真係笑撚死我

有咩好屌

佢畀唔知車資都可換成為合理

我笑鳩佢捉人方法鬼鼠我又無屌佢捉唔岩

話岩岩唔見左銀包

留意翻唔係我比人捉 不過狗鐵捉人方法好似掃黃咁

捉水貨客唔見狗鐵咁落力

依家係屌緊港鐵明放生大陸狗

抵啦，手法唔重要，最緊要捉到

岩啊，大陸人幾十個紅白藍袋翻大陸又唔撚捉，十鳩幾罐奶粉只要講普通話就咩事都無

香港人個樂器大舊啲，單車唔撚係可以折埋就唔撚比你入閘同周你罰錢 真係笑撚死我